香港人為印度軍隊帶路

印度佬唔會同你打登陸戰
直接行過黎

駛你香港人帶咩，重慶大廈大把人帶啦

港女ready 未食印度腸

I am ready

重兵，好威嘅國軍點算

印裔香港人都係香港人, 好似係

印度是強姦大國
唔使妳帶路
佢哋都會進入絲打陰道

7月1 維園見

大家有冇諗定印度打贏中共，進駐北京之後，香港人要食咩野咖哩慶祝？